ABCBBCCBC 定HongKonger？

ABC = American-born Chinese

BBC = British-born Chinese

CBC = Canadian-born Chinese

睇完一個post有感
係Chinese 定HongKonger？

有無需要獨立於呢三組嘢？
例如ABH BBH CBH

HBH

負皮+0回覆 概率=100%

被秒

獨立好問題

Hbh
bbc賤格 abc左膠

試著推文宣揚你的睇法

你老母就Chinese

wiki 咁講

Chinese 包括from Hong Kong台灣獨立中國大陸外

咁多廢話
都係想帶出一個訊息：
咪貪口爽 自認Chineserip

另外提提英國的HKers/HBH 今年3月有人口普查
記得係咩人自己write in

2021年3月英國人口普查：你係咩人？

內地屌爆mode
abc bbc cbc c你老木

呢度的人很友善
負皮100%負皮
很獨立

都係支那種 爭乜鬼

Abc係在美國出世嘅中國人，即係自認係中國人唔係美國人，中國裔美國人應該係Chinese American。
已入籍美國嘅香港人應該係Hong Konger American